最撚憎人講不服來辯

最撚憎人講不服來辯
不服來辯

做咩咁憎自己